ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (79)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (78)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

期待100

煒林,我冇相留名呀

5人眾嘅秘書長都要留下名

吳海昕黨旗下位能黨(五人眾)兼會長黨留名
用返呢張型到癲
五人眾裏面嘅設定：位能連登老婆

汕昕黨兼始終如一兵佑黨兼位能黨

229黨世界第一
汕昕黨昕衛兵
始終如一兵佑黨
位能黨附屬之波仔黨
刀家軍刀登仔
留名

麥精永遠都係衰妹嘅火速救兵
請好好享用它

好耐冇上過嚟
留一留名先

二龍爭珠傷滿身
月下相逢吳海昕
廿九當日緣有因
九重天後再重生

以四七一首留名，繼續向post229進發

真的好喜歡海昕，請好好保護她

真的好喜歡海昕 請好好保護她

男朋友留名

吳海昕世界第一
真的很喜歡海昕，請好好珍惜和保護她

二二九黨 缺一不可
見字飲水 注重健康

位能黨五人眾 尷尬推post不羞恥

新post留名

吳海昕世界第一

真的好喜歡海昕 請好好保護她

新post留名

呢張相

衰妹老婆吳海昕世界第一！

汕昕第一
新post留名

巴打真身好靚仔

衰妹係咪夜深諗起傷心往事

留名先

大家可以一齊玩ig filters啦
但原來唔可以有真人樣，打完格仔即批咗。
㩒入我ig就搵到，雖然變咗無樣但希望大家都玩下
下次會整過其他類型

係屋企用張poster試

好耐無見！今晚刀賞埋第10集

刀演

好勁

支持晏d玩下先

吳海昕世界第一！！

好掛住刀刀

衰妹又有新sponsor 夏天岩晒用

Sofiee用sofina

呢張正啲

兵兵好叻叻呀

兵兵

終於有得睇了,掛住刀仔

勁

今晚終於有live

estee lauder sponsor

驚咗你

牙刀出現了

小說兵(驚左)

刀嫂勁開心

小說兵(驚咗師傅)

襯你

點解我玩極都係香川

緣份嘅嘢好難講

我咁善良都驚我

㩒出去再入多次

一覺瞓醒又推爆左個po

刀仔

唔知有無人會出樣玩，想睇臉到個effect

好野 有live睇

推咗俾刀演玩先啦

刀演見字請試玩

勁辛苦晒小說兵

基本上而家喺佢地玩完post story之前, 任何人玩+post=自爆=連登仔最怕

我睇到有20幾個人玩完有post但唔會睇到係咩人

下次出嚟叫個班男人一個一個玩俾你睇

別人笑我太瘋癲
你對我誤解太深
其實我同大家一樣, 只係一個普通既痴線佬

全部都係絲

不用多説

佢呢張相真係世界第一正

今日出左去，唔知趕唔趕到，如果太夜就改聽日

Ching識玩 引人入去賭住等

發覺隔離介紹演員post 都有好多位能黨

奸笑

Sogun都玩咗

師傅記得你約咗我飲奶 要一齊出嚟

好少人@你咩

得你地有tag我咋，其他人無

佢沾沾

少年你太年輕了，你以為五人眾真的有五個人？

其實全部都係我
不然我換個account 給你留言

喂啊位能笑得咁正得唔得架

嘩

will will

Will will 個投票驚唔驚搞到冇女主角做

位能好靚仔

呢個笑容

大家好，我地整左個專門介紹香港新晉演員既channel，所以希望借個位黎宣傳下：

郭爾君 之前做歐洲聯結個個

will

柯煒林世界第一

每日都要吹奏煒林

位能笑得好可愛

刀演女神

刀演女神係deer

你講咩 呢到刀家軍大本營嚟㗎

衰妹story

柯煒林世界第一

幫你再推
睇你post已subscribe
加油啊
期待你介紹更多新演員（特別係229嘅演員啊）

呢排好似好多野煩惱咁嘅

包唔包麥可怡？

最近的她像有些煩惱呢……

世一

哭得像小女孩
大家也是煒林的小女孩

真的很喜歡229黨，請好好保護他們。
我們都是小女孩

近排真係令人特別多嘢諗
夜晚更易自爆

No

有無隊友想打住pro club 等刀演

thanks

你現正聚腳在刀登交友台

睇緊強尼

賭住刀等

sorry未返屋企，下次再開！

好 我地等第日！

撚狗呀

仲等我唔約人

連刀仔都撚我地

刀刀我們永遠都等你

等你

好彩揀咗去睇戲

睇咩？唔約我地？

自私睇

數碼暴龍

成個院得6個人

快啲返

ryan or steve

兵妹都玩了filter

有冇喊？

飲啖水 留個名

小說兵 Ranya讚你

多謝兵妹！！

係讚大家同讚你

功成不必在我

BMW Vol.3 廣告

位能今晚應該唔會玩突襲㗎可

臨訓前都要講句
真的好喜歡海昕 請好好保護她

Sofiee good night sleep tight

衰妹又咁夜訓

Sofiee影嗰盞燈好靚

謝心雪

勁靚
你5點都未訓。。。

海昕全心灌溉的自己也不會寂寞

真的好喜歡海昕，請好好保護她

衰妹一起身就派糧

衰妹

安穩沉靜地等待下一個機會
好想快d再有新劇/戲睇啊

衰妹好感性....(虎尾蘭story)

虎尾蘭不會孤單, 因為它一直被吳海昕的氣息滋潤着

永遠都會支持衰妹

衰妹咁早起身派糧

淨係希望衰妹開心就得 就算無糧派都無所謂

不如229黨一齊回覆佢story 留低句"汕昕加油"?

或者大家投稿

驚煩到佢 comment 好似好啲

ran爺值得更多

有

同意
Ran爺入左行咁耐

衰妹成日show腳

後邊張poster

道士士氣負數

刀仔又學人show腳

隻腳好粗壯

又係studio 9fing?

美腿世界第一

刀仔正

刀演好q

位能訪問

煒林生性

5人眾倍感安慰

又可以壯大位能黨了

我要壯大Ranya黨

又打機

又要鬧交了

我都想

我都想一齊打機*

想做Ranya店長?

高音炮ready 呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呀～～～～

應該鍾意玩啲走嚟走去，打下人扔下野既game，例如上次搬屋咁，哩啲玩得好減壓。

第日我隻game有啲都會試下整多人連線
扔下雪球同酒樽咁

Ranya

刀演話佢唔鐘意玩搬屋game

是但啦，玩game唔駛咁用腦

搬屋game玩左一次都唔想再玩

上次冇錄到畫面好似都係呢隻game呀
仲要都係同一套衫
唔知係咪出youtube片呢

will will 吹波仔

miss will will

想同衰妹pro club

不如今晚打住pro club 等刀演

今晚有無台呢究竟

Sofiee隻腳好大隻

唔識切包

笑到抽筋

似用手多過用刀

點樣切到咁柒

我信係把刀問題 唔關衰妹事

一定係把刀未開鋒

一定係刀渣自己用完手撕然後屈衰妹

咩料

啱呀！一定係刀渣比左把渣刀衰妹所以先搞到咁

人渣刀演

下次衰妹live切嘢

切到好似比老鼠咬過黎咁

between, 上面果個切得幾好

mans世一

佢一定係唔想用叉叉到d麵包有㝫
於是用叉背壓到d麵包咁
吳海昕世界第一

切出處女座嘅完美
好似係

刀演呢

update咗連登app

原來係下次 記錯以為係今日

test

台

搖杯準備

開嚟見我！

以為唔會開

刀刀

人渣刀！！！

對刀渣予以嚴厲譴責

[size=1明明好眼瞓但冇心機到仲未瞓到[/size=1]

真的很喜歡大家，請大家平安

大家快啲上網睇翻[5月35日]啦，重溫得48小時

shit, fail

願各人安好，瞓得食得笑得喊得玩得講得

各位晚安 煒林晚安

可唔可以話我知尋晚冇賞到
我承認, 我say完hi就瞓咗

.........

有無話幾時再開刀賞

出咗糧, 準備每月一次課金 哈哈
開台就課!

平反!
處女座的黃金比例

又顛左一個

十集229= Ten days in the mad House

果然黃金比例真係亂咁擺都解得通

咩亂咁擺
處女座Sofiee係完美主義者!
世人都誤會汕昕了

sam sam

"佢"係咪即係我?

仲問

吳煙雨聲長相見
海邊草春色滿眼
昕慈親故鄉思量
世亂來從此去雁
一去何處所從此

做咩開始藏頭

仲以為巴打咁好文采

yes

留返聽晚啦

sorry 下次就返你 講野直白少少

呢度咁多人咁好文才

曾經有件神秘事件

香港一個偏遠地區, 有個神秘學會既會長係個哲學毒男
有日瞓醒, 忽然發現呢個會長變咗個好好文采既人, 好到做咗作家

喺某間超市裏面嘅一個壽司仔
一直深藏不露 原來佢出過書

永遠都係世一

我都係！
點解呀﹖
瞓咗先嚟開台！

重溫緊

尋晚齋吹水咋嘛，直播睇佢google search
好在我哋話不如傾下偈算
唔係真係播埋第十集

我地制止左佢既隨心行為

第十集咁重要，希望有啲預告，等我哋死忍唔瞓住吖！

bilibili評229

娜姐 恩哥

最慘恩哥俾人話佢年紀稍大..... 慘慘！

個feel即刻老左幾十年

邊個

好受歡迎既二月廿九

撐嗲哋

辰叔有提二月廿九

辰叔

又有229畫面出左幾次

支持樹枝

今年皇牌劇
緊係要瘋狂消費返

等replay

每集要提一次
我唔介意

松枝好靚仔

松枝

每日都播返衰妹

老豆以前做model

樹枝型到

笑死

老豆

果然係唔識唱歌

辰叔d歌聲

辰叔look都出左3次

後生真係靚仔

機械工程師

好好笑 邊有人咁interview

串過個interviewer

feel到之後都係鳩噏mode sale人

唔記得左睇呀！！！

樹枝
聽日睇

松枝型爆
聽日睇

叛徒

聽日睇

聽日先睇

無鬼用呀你

好型

仲young過許許許

真的很喜歡海昕 請好好保護她

真的很喜歡Ran爺 請好好保護她

尋日咩日子 人地可能有野做呢

我想話原來大家睇中佬都嚟呢度推post

會啊 呢度229後續黎嘛

因為有老竇先睇

呢排已經推慢左
唔知今晚有冇live呢

因為有衰妹

定係我地應該過去推返爆佢先

真, 我尋晚返緊屋企個時都有手機睇

辰叔真係好好丁

小說兵世界第零(高過一)

小說兵
邊個可以同你鬥

已經無人超越到小說兵

期待咗好耐，今日終於試到啲甜品
唔想阻住ranya做嘢，埋完單就咁放低禮物係枱面就走咗
229黨最識保持距離，大家話係咪先

大贏家

小說兵最叻

小說兵贏晒

如果我見到煒林做緊野，我都唔會阻住佢做野㗎

小說兵都係世一

好強大

小說兵喺工會可以有另一個位置
如果Chok巴係工會主席
小說兵係創意總監Art Director

靚到唔知點形容

第一次認同師傅

嘩今晚又可以吹奏柯煒林

煒林又正又好戲又識煮野食

張圖寫住小說兵架！
一齊守護Ranya

姜濤

衰妹得意到

又二揀一

真係冇得輸

睇嚟好啱佢玩

挑起左條癮

世一冇得輸

新既？

真的好喜歡海昕

今晚刀登台2個月紀念日，真。第十集刀賞團，11pm多多支持

睇完位能有刀台 好幸福

咁要早啲入廁所了

又入廁所睇drive

有無嘉賓

66 + 21 = 87

支持

刀演世一！

咁快就兩個月啦刀刀

示愛

同刀嫂爭仔

放過刀仔啦麥精

麥精絲

原來麥精係咁架

仲勁

好黑暗

時間過得真係快

柯煒林

小說兵
第一張好實用
除衫

快手到

小說兵

煒林第一

小說兵好快手

Will Will又正又環保好識煮嘢食好紳士

229

磨擦力

係衰妹個fb comment見到

刀仔又偷跑
仲睇緊辰叔喎

真的好喜歡海

海昕

世界很壞，日出的海昕仍然很美

全白
壞的世界當中最美的
吳海昕世界第一

陣間哄返衰妹

笑到pk 殘體注意

Alma

你輪迴我輪迴

得罪講句 steve你肥咗少少

歸隊

大家早啲抖

吹奏煒林

整跌蛋糕真心鳩

我想講 琴晚條Youtube 片都好痴線

寫份閱讀報告出嚟

bioderma

衰妹屋企真係好白

靜靜地又貼吓嘢先

女強人

型妹

衰妹

第三張有啲似綾賴遙

吳海昕世界第一

羅嘉駿 你怎麼就能那麼狠心 !

你個名

真的很喜歡嘉駿，請好好保護他。

Yeesa

每日正能量，每日開心恥笑

好懷疑係刀演post

刀仔 we十卜you

每日一篤灰

重申返 係綾賴遙似衰妹
吳海昕世界第一

白色

真的很喜歡刀演的恥笑聲

太后

遮哂成個書櫃

刀演又贏

刀演個IG排版好整齊

小駿子然

小駿子準奏

刀演爽死了

衰妹揸車

利申冇牌 唔敢笑衰妹

小心呀！

牛津道會見到個啲

支持刀仔

小弟心血少 咪玩狼來了

位能校服look

我好興奮哦

沒有夜鬼的第十天，他穿著校服回來了。

很興奮 你知道嗎

嗚呀正呀上水先

今晚好頭痛但今晚live

cls玩到咁大

張敬軒

好撚癲

癲㗎痴線，煒林全勝

好lun癲

癲左（已尖叫）

呀談fish學生look

柯煒林暴走
你贏晒無野好討論

柯煒林個樣真係好曳

睇唔慣談個學生look

cls 好疊馬

hins

值得推爆呢個po！！！！！

真係痴線㗎柯煒林，點解唱歌咁好聽㗎

聽日要早起冇得睇live

建議唔瞓覺都要睇LIVE，今晚好值

張敬軒!!!
煒林你是最好的

唔會save

到宜家都好難相信，位能你點識張敬軒的

推爆post
好興奮啊

Balljai good night

柯煒林你贏曬啦！點玩？

真係好好好興奮

一齊搖晃真係好正
搖晃巴要出位了

贏到開巷

所有人都開始吹奏柯煒林

柯煒林又曳又癲

位能你真係好好
我個肝唔使要啦

阿談好靚 柯煒林好正

所有人都一直吹奏柯煒林

我願意為今晚 掉咗我個肝

入面得一個229人

柯煒林點解咁正

呀呀呀呀呀 will你撳電話
除咗search歌詞 仲有冇mon post?

你mon緊嘅就眨眼三次！

但成版comment都係刀登仔

暴君~~~~

孝義 永在心～～～

好撚正呀

mark低位能走咗幾多次音

孝義
永在心

廖子妤個look好靚

係

支持跳十字步

十字步

有無人跟煒林十字步緊

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏~~~~

開始對狗打__

我每一秒都問自己係咪發緊夢！

講不出聲

關菊英

風箏飛不出嘆息橋

靜左

見到軒仔哭𠹌左
柯煒林你痴線㗎

又贏

頭先係咪眨咗

老師講野，學生好乖地聽佢講

唔洗咁恥辱嘅

皇上嘛

老師叫大家聽歌，濃本多情
記住留意歌詞

真係有㗎 Will Will世一

儂本多情

哥哥

平時得柯煒林都已經 J 死人，仲要有埋咁多特別嘅人

掌聲to黎小田先生

在場每一個都J die me

雞皮已起

顛架搵到咁多人

Agger

千千厥歌

千千厥歌！！

正啊

香港娛樂圈

你哋一定得

你地得架

我都相信你地可以！一定有一日可以喺超大嘅舞台見到你地㗎！

香港人一撚定得！

首曲真係好勁
聽到兩首同曲但都係咁勁既歌

首先要冇咗武肺 + 身體健康

爭柯煒林同WELL
期待MV

撐你地

你撐我 我撐你

個live真係好positive港產世一

軒仔

叔叔

香港人支持本土文化

軒Sir

可能mon緊呢個post

小野加油

叔叔值得睇

其實佢係五人眾成員之一

agger

班學生好曳 好鍾意

張老師先搞得掂曳學生

柯煒林醉了
飲茶定食藥呀想

老師應該後悔同想打WILL WILL

不得了呀！

追風箏的孩子！！

我係軟仔

OMG，想點唱笑忘書，求煒林幫忙

推！！！！

唔好嗌交

求笑忘書

自推

點解可以正到咁

首首都要
可能變左下個演唱會主題

歎息橋

Wtfwtfwtfwtfwtf
正到仆街

哭𠹌到我呢
位能(如果仲清醒)可唔可以幫刀登點一首笑忘書

wtfwtfwtf

刀登仔都是有福的

今晚好幸福呀

推post快到

無念真係好正

wtfwtfwtfwtf

位能，可以為五人眾點首 "笑忘書“ 嗎

氣象巴喺唔喺到

推!

推左先講

哭左

笑忘書

見到你mon post啦衰佬

過門都係客 請佢地一齊食熊仔餅同pocky

好居家FEEL

High Will

Pocky

大家一齊壞過凱婷

2點仲開緊

出現了

開到天光都似

見阿談冇乜精神咁 不如播林峯一齊un

下次就係拍張生MV

CHOK

你想全場讀你個名 你有冇咁幸福呀

都想聽張生唱

但笑忘書先呀唔該

CHOK巴本身都係最幸福果個

幫你推下

見字請播/唱笑忘書

佢地咁樣傾計，有FEEL

好 笑忘書先

但係佢哋講緊嘢

有冇碎左呀個MON，煒林仲唔拎部SE出嚟

非五人眾幫推
笑忘書

推
播/唱笑忘書plzzz

PIN

天才

1985!

推

刀登有愛

笑忘書

認真今朝先自己loop咗陣軒仔啲歌

夜晚就見到佢入live
仲要係will夜鬼live 以為發緊夢

祝你們在亂流下平安！！
謝謝你們！！！

我地一齊做exercise呀 你望住我對眼一分鐘呀

samsam 十分鐘please

跪求笑忘書

我地一齊對望一齊聽歌聽足一粒鐘呀

笑忘書 please

想

佢哋喺度望個mon 但係唔知佢哋睇緊咩畫面

有煒林搞下氣氛，成件事好歡欣

佢地應該都睇緊個MV?

柯煒林都好煩㗎

就係知佢哋睇mv
唔知講邊個畫面

見字請播/唱笑忘書

覺得呢節live未完都會推爆

講笑，哈哈哈

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (80)

Link updated
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

易啦

氣象巴

啱啱見有人講軒叔似林家謙

真係有一下覺得似

似

80

真

阿談同FISH真係靚

阿談嬲豬都好得意

will應該要收自己第二次皮

229 80

我地會係到㗎，繼續開PLEASE

張生都係口水佬，繼續繼續

最後唱埋笑忘書更好

Shit禁錯負皮 自隊一打

深情對話

100近了

我相信Will已經收到 五人眾連同刀登眾人想聽笑忘書

講定先：柯煒林世界第一！！！

張生吸緊新世代嘅諗法，覺得黎緊會有好多好歌/好野睇

亦相信will will會繼續唔save live嘅習慣

好好好期待

軒叔請唔請掃地

我想繼續聽佢地講野
可唔可以繼續開呀

我好易養

用返229個LIST去做打雜

我願意

柯煒林你又贏

識自己去廁所

Will will 暴走

牙Will暴走

仲有林峯呀

Ok我地返返正常推po mode

暴走Will都係世一

煒林大暴走

好鍾意俾柯煒林鬧

Will Will多謝你

飲大咗

柯
煒
林
世
界
第
一
！

飲大左

多得柯煒林嘅無大無細

沙聲煒林依然暴走

多謝柯煒林！！

Will見字飲水

請柬

煒林好嘢 多謝煒林

取暖

有WILL WILL覺得好幸福

柯煒林世一

Well

取暖 互撐！！

愛你地

多謝煒林

取曖

Will真係好sweet好有心

咩字

mk

絲打唔識字 唔緊

互相陪伴，我地會係到㗎

係咪講緊五人眾

玩咁大 咁疊馬

彈出彈入又睇下live
柯煒林我愛你

薆 噯

笑

真的很喜歡煒林

god damn 想哭

來了來了

柯煒林世界第一！

我地都好鍾意你啊柯煒林

想喊

來了 笑忘書

已哭

多謝柯煒林，多謝張生

我屌

多謝hins

喊死了

柯煒林永遠世一

呀談好似釣緊魚

q住張敬軒 但係好似好平常咁

衰仔will搞咁大整到喊

好想攬攬柯煒林，多謝你

哭𠹌死了

Will (hug)

一齊喊

喊過親身聽演唱會

好好聽

d 高音

我地互相撐住 冇嘢係撐唔落去㗎

好真摯既感覺

SHIT，實在太幸福

鳩

佢句粗口我笑左出聲

omg驚佢夠鐘斷線

本身想瞓 上嚟見到好似好勁
一睇 嘩 都係唔瞓住

多謝所有有心做起香港文化嘅人

原key

54分now

守護香港文化
係靠我地自己每人一個人出既支持

真心驚斷 搵人提佢

諗起林保全 配多啦A夢嗰個

屌一次過唱呢兩首
好撚正

Cls 700人

56分鐘了！

wtff

唔洗你唱梗係唔heavy啦will

青春長駐?
或者我們這種精神?
突然老去早就證明沒有人能夠永遠年輕
但我總相信永遠有人正年輕着
靠我地自己支持香港文化啦

唔准話我will

一傳十 十傳百call人入咁

呢首堅喊 吊

57

談

煒林原KEY都會唱到㗎

走音之麻

諗起雲加版青春常駐

哭𠹌死

咁mean既啲fans

痴線夜媽媽唱到咁勁

58

Last minute say bye!

連登果班

Will

will will so sweet

我地都多謝你呀煒林

will cls

win

EYT

BIG WIN

牙談學生look掂

歡樂今宵

我係五人眾呀hi

will呀多謝你多謝軒仔呀

晚～～～～～～～～～～～安～～～～～～～～～～～～～～～～

連登果班
係呀係我地呀

bye都bye得咁正

連登果班
煒林真係太SWEET，糖尿病了

最尾感性時份真係

多謝你地

連登嗰班
無憾了

走音係特色

柯煒林世一多謝你

omg本來好眼瞓 而家可以打老虎

兩個都正

多謝柯煒林你真係好好

多謝大家都要青春常駐！

突然老去

多謝will or
多謝hins
多謝Howell
多謝小野
多謝阿談
多謝Fish

多謝所有有心做起香港文化嘅人

你地從不孤單
因為我地一直同路
圍完爐取完暖
就一齊行落去

哭𠹌咗
多謝柯煒林

圍爐取暖，愛晒你地連登呢班人

多謝開live嘅你哋
連登果班啊
但更重要的是圍爐取暖 互相陪伴
謝謝

柯煒林是最好的多謝你

今晚好正
多謝世一will

今晚好幸福好幸福 好暖
多謝你 柯煒林 你是最好的
(已喊）

我想多謝埋其他幕後
佢地都好辛苦
睇每套戲 點都要睇埋個片尾 因為記低晒佢地既名

柯煒林世界第一

SWEET到只要係佢能力範圍內可以做嘅都會做齊

Byebye

我哋今晚都得到同樣快樂

今晚真係要講句

柯煒林世界第一

呀～～～ 好開心呀

好癲

開心又感動呀今晚

多謝你哋開呢個live
廣東歌世界第一
本土文化唔可以被遺忘同滅絕

多謝229黨所有人 你地都係最好的

我地係連登嗰班呀hi

喊到好精神呀我

Power +++++++++

不論大家而家做緊咩 將來想做咩
一齊加油 唔好俾世界、世人 話你知要點做
唔好俾任何人 阻止你做自己

Hug hug

我以為佢講放榜先搞
點知randon到咁

位能支持DSE
專登搵埋張敬軒
世界雖然多紛亂
猶幸圍爐仍很暖

多謝Will 多謝軒仔 多謝咁多個香港演員
雖然香港本土文化成日被輕視
但只要大家仲繼續努力、堅持
我相信仲係有希望㗎

繼續無限支持本土文化！得閒圍爐！

hug hug

我覺得佢再提呢樣野
就係佢要即刻做了

I want you 廣東歌

就算會有一點肚餓

唱首廣東歌代表我

小米(又高又潔)

229黨加油
廣東歌加油
本土文化加油
香港人一齊加油

繼續圍爐取暖
互相陪伴
在亂流中
一起走下去

呢兩個鐘好似去咗一個平行時空 好快樂

香港人要撐返起廣東歌，港劇，港產片

想講打油詩、四七 呢啲都係好經典嘅本地文化
大家不妨玩多啲

沒有人能夠永遠年輕
但永遠有人正年輕着
後生有夢可以追 仲可以守護我地既香港文化

抹到聽朝

3點都未訓

Chok人今次又做到嘢

位能無懼前路劣
立志定向學停輟
沙燕牛屎顯萌茁
回憶備份人哭啜
中英一號仇未雪
散後海昕因你悅
粉絲很想親口說
柯煒林宇宙一絕

守護香港文化 守護我最鐘意既港產片
給柯煒林以及幕後所有人

仲有50個comment 推爆埋佢好冇

快到

要入廁所了

柯煒林宇宙一絕
巴打好文采

我本身以為係放榜前一日做

係效率

唔快！

又入廁所睇drive 做咩啫你

Hater

衰妹世一
Btw啲雷好撚響

hater

睇live搞到而家先沖得涼

dsebb表示多謝你地開dse之夜live俾應屆考生睇
雖然我以前可能少聽廣東歌 但應承你地我之後會聽多啲 會好好珍惜香港既文化
香港娛樂圈都要有你地呢班咁有心既人先可以繼續維持落去 希望你地每一個將來都可以發光發亮 影響更多人 將香港戲劇同埋廣東歌帶俾更多人
多謝煒林 多謝軒仔 多謝小野 多謝阿談 多謝howell 多謝fish 真係好多謝你地每一個

Hater作詩無得輸

乖！孺子可教！代Will叔表示安慰

Hater
柯煒林宇宙一絕

1001

Hater發功

住家好男人。

覺得佢會睇到我首七律

長文總結：柯煒林世界第一！

只能說五人眾完全估錯曬個dse之夜，所以煒林你然曬。

然後又喺到諗，嗰晚懷舊之夜心情唔好，刀登仔喺到安慰我。由一齊沉重變成一齊hyper，又將煩惱拋諸腦後，開心咗一晚。原來嗰晚打咁耐字唔係send畀我，而係咁樣玩大佢。

你有很難過，情緒到的時候，我都有。然後由暗房仔又好，新屋指定live背景也好，我們也做到了互撐、互相取暖。今晚我諗好多人會已癲覺得你好好，因為你真係。

再次多謝你唔嫌我哋癲，你呢位老子都係痴線的，不用分得那麼細。不論5個人、100人定700人，我哋都會唔知羞的。

當然仲有接到邀請嘅張敬軒，唔知你哋點識的，但真係好多謝你。

談善言、廖子妤、盧鎮業、曾澔晹，謝謝你們堅守香港電影，一定會喺更大嘅舞台見到你哋。

柯煒林，由暗房仔傾偈到依家咁癲，你遲啲也可以用作品砌爆個維基吧？

真的好喜歡你，多謝你。

and

好搞笑，點解我哋班刀登仔會癲到一齊派膠，仲會熟到互鞭呢。

講出嚟好kam但聽到青春常駐嘅時候，諗到你哋對我好好，打緊雷喺到安慰我，小弟真係好滾動。大家一直互相陪伴就好。

多謝DSE BB令我地有個咁開心嘅LIVE睇

連登果班會繼續支持柯煒林

真的很喜歡 229黨

仲沉醉緊係笑忘書到。哭𠹌到癲咗

睇到打冷震
感性的夏巴是最好的

夏巴大家都好正
估唔到世上真係有蝴蝶效應，啊，宜家應該叫229效應

夏巴好多謝229黨既每一個

大家記住要平安，互撐
有咩事唔開心/想開心啲，229黨會陪住大家 有愛到痴線
亂流下平安呀

冇229可能真係冇今日

真係好鍾意笑忘書
接住青春常駐 哭𠹌到我呢

祝香港青春常駐。

夏巴超感性
柯煒林世界第一

祝大家亂流下平安 6月撐住
229黨 缺一不可

姐姐表示心滿意足

感性夏巴
發生咩事就同229黨講 我哋會陪住你一齊撐落去

夏巴我真係好愛229黨 好愛大家
大家要努力守護同繼續支持香港本土文化 加油
多謝大家 多謝煒林
可以嘅話為本土文化出一分力！！
愛大家

真的很認同軒仔所說的，第一次聽唔會明想表達咩

好彩結尾有EYT
深信DSE BB都唔知係咩黎

DSE bb功不可沒唔笑你哋唔識my way啦

深信佢地會搵
學思並重
才德兼備

夏巴
好開心識到大家 229黨很有愛

最尾笑忘書青春常駐真係哭到
229真係奇蹟
邊會諗到幾個月後會一齊睇DSE之夜

第一次聽呢兩首都係當普通歌咁聽
慢慢大咗再咀嚼吓歌詞
當聽到某幾句係會頂唔順

993

青春常駐好顯眼
笑忘書真係陰啲陰啲

994

羅嘉駿係導演界都係第一

被hater fail

229 世界第一

dsebb表示我有聽過EYT！